hkcc學生入來！！

想問cc學生夜晚十點後可唔可以用poly 本部個24小時自修室？

可以 留過夜通頂都得

i mean poly本部圖書館地下gor個自修室同埋閱讀室都可以用？

no

認真？

No

可以

可以
拍張學生證就入得
btw本部學生唔可以用HKCC圖書館

想問夜晚十點後係咪要行e core入去 要拍卡？

Yup
都係要拍卡

係 好多晚係poly24溫過書

咁撚On9

學費好似貴d?

可以
利申：前hkcc學生

呢幾年都攰喇

For my boissss!